你食過最好食既煲仔飯係邊？

同朋友去過兩三間， 間間都貴得黎又冇咩料。 成大個煲得果幾粒肉，咁就賣成5-60$

廟街

費爾伍德

自己用電飯煲扔d 臘腸 冬菇 落去 最後加幾粒蔥 再淋小小煲仔飯豉油 食落又油又香 好味過出面個d 多多聲
岩晒唔鍾意飯焦既人

時代冰室

西營盤坤記

應該係陳漢記

深水涉金龍

文盲？

江湖小棧

I AGREE WITH YOU

有邊日煲仔飯中午有得食
唔計大快活